# TIL

## `TIL`이란 무엇일까?

`Today I Learned`의 약어로 오늘 내가 배운 내용을 정리하는 것에서 유래된 말이다.

내가 무엇을 배웠고 무엇을 느꼈는지를 작성하는 식으로 정리할 것이다.

각 토픽별로 디렉토리를 생성하고 내부에 내용을 정리한 마크다운 파일을 위치시킬 것이다.

또한, 브랜치 전략을 날짜별로 생성하고 각 파일별로 커밋 단위를 설정한다.

이렇게 생성된 새로운 브랜치를 `default branch`인 `main`으로 `Pull Request`를 날려 `squash merge` 옵션을 사용해 깔끔하게 커밋 로그를 관리하겠다.
